「買美股」一人一個生活上嘅改變

唔開鬧鐘，起到身就返工

晚晚4點50分自動彈起身睇市

琴晚安睡？

洗多左

無錢加大轉凍飲

all in GME 不問價轉凍飲

OK WO 11點訓咗

心臟強左
多左契媽錫

契媽，我不想努力了

可以專心返工，工作效率提升，獲同事認同，獲上司讚賞。

睇多左國際新聞知道個世界未來嘅trend

開始鐘意星期一

有冇人每日都好期待開盤每次都倒數

返工冇心機，日日諗住賺鎂

唔想返工，想全職炒

轉左做夜更保安

學識自己剪頭髮 慳埋黎買美股

凍飲錢都想省，擺多幾蚊入鎂

我都係，每次都鏟青

有契媽根本唔會諗個市
媽媽自有分數，阿仔準時訓聽日返工返學

星期六日好唔自在

心不在焉

眼袋大左
白頭髮多左

晚晚都訓得著，帶住盼望咁訓同醒，成個人開心左

Modal answer

都仲未見到有人答俾上司鬧，然後即刻劈炮

有無人想快d轉番夏令，9點半就開波

睡眠質素差左 成日4點/5點睇盤後

鏟走側面後面 個陰剪幾刀

出糧唔洗慳住洗 可以靠份糧儲錢
每個月出隻糧咁

唔洗靠份糧儲錢
每個月出雙糧
打到錯晒字

警世，唔好自己剪陰

由未夠錢移民，依㗎攞住1.2m去移民

由本金幾多賺到百二萬

有無人係輸緊錢

60k

連登答案：大牛市都輸…

咁我白痴 玩高追

all in tsm aapl tesla， del a pp

Model

懶音姐

agger

定期交家用就得

刷牙個陣都唔夠膽用咁多牙膏

就破產

以前去asda買餸
宜家去waitrose買

心情好差 個個話賺 我蝕到仆街

買咩蝕

黑眼圈越黎越勁

啱啱玩咗一個星期，賺嘅錢已經多過正職一個星期賺嘅錢
翻工hea咗

講少少你個倉

美股是生活 工作是態度

平時同條女扑完野就訓，而家扑完就繼續睇美股

你玩美股 做咗教主

你玩美女玩到不舉

每個月準時入錢
少咗花費
睇股好玩過亂用錢

唔明點解要返工

對沖

5點起左

可以+2蚊飲凍飲

較埋鬧鐘唔洗羅羅攣

買咩會賺？

嘥錢闊綽左
唔想同人逼
時間變得重要左，唔想慳一個幾毫

見到呢到啲回覆就知股災近了

輸錢輸到個人闊佬左 唔再斤斤計較

見到有人提股joy就知重未係時候

可以搭Uber返工，訓多三個字

買咩

Yes

睇到科技既進步原來咁powerful

唔想再有星期六日

豬死

你個名

洗少左錢買野 用黎買股

上年開始買tsla 同aapl,不過賺得最快係早排嘅gme

一有呢d post就有股災了

same here

食緊二手飯⋯⋯

返工遲到多左
黑眼圈勁左

成立左如日中天派

日日起雙飛

乜都用7.76計

唔玩手遊，美股仲好玩過手遊，個個月課金入錢滾大佢

股票app當手機game玩

打和！

準時4點50分彈起身睇下需唔需要溝/賣

Same

上左車
叫酒店g

訓唔著，尋日成個倉都紅色。
不過都綠左一排，紅一日就算啦

前日大綠
紅少少就算啦

aapl太慢揸左幾個月先10幾%
買ark仲好

真係好玩過手機驚

港股d爛尻老千市

星期六日好悶

我

港股莊家市

我見D 人玩港股賺到錢, 我覺得好amazing, 究竟係用咩操作先做到

圍爐丫我地

無sh ?

aapl 穩定地fatfat

我梗係有叫人sh,唔sh個價點升
利申：44蚊入490走左

起身睇個倉，牙都未刷

我Spelling 係好差

畢左業之後愈來愈差

自從買左美股，淨係識讀大公司名

知道左 國家越來越強大 nio xpev futu dq baidu

多左架車代步

惠康購物車？

我擁有世界最top既公司
唔係香港果d濕鳩公司

上星期。激光
今個星期 大麻

夜晚自動紥醒睇盤後
原來個個都會咁

身體習慣左就會

係咪退休唔洗做

冇咁早退休，依㗎先二十幾歲，不過搞移民就真嘅

希望開724

昨日愉快嗎

多左錢課金打機

還在嗎

要返多份pt

要開始行路返工